---
layout: home
title: Donaciones
permalink: /donaciones/
group: navigation
nav_text: "Donaciones"
nav_order: 3
---

El hacklab es un espacio independiente y autosustentado, no recibimos dinero de
ninguna organización, por lo que dependemos de las donaciones para seguir
abiertos.

Manejamos dos tipos de donaciones:

  * Bonos mensuales
  * Donaciones esporádicas

Todas las donaciones son anónimas, cuando publicamos nuestro balance no
revelamos nombres o filiaciones, sino la cantidad de bonistas.

# Bonos mensuales

El bono mensual es por un monto superior a $500 , hoy tenemos hackers pagando
bonos de $500 y de $1000, si queres aportar con otro valor avisanos!

{% include donations-monthly.html %}

# Donaciones económicas esporádicas

Tenemos nuestra cajita de donaciones, o podes dárselo a quien ese día abra el
en el espacio. Todos los
montos nos ayudan a mantener el espacio, aporta cuando puedas :D <3

{% include donations-once.html %}


# Donaciones de equipos/materiales

Si es chiquito (tamaño router/raspie) traelo !!! si es mas grande por favor
avisanos, como tenemos espacio reducido, hay que tener cuidado de no meter
muchas cosas.


Aceptamos distintas cryptomonedas, pero para eso contactate con nosotras por
alguno de los [medios donde estamos](/contacto).


# Política de transparencia

Nuestra intención es que el manejo de las
[finanzas](https://wiki.rlab.be/books/sobre-el-hacklab/page/finanzas) sea transparente, por eso
vamos a publicar los balances mensuales con el mayor detalle posible sin
comprometer la privacidad de las donantes. Por ahora generar los balances es una
tarea manual, así que puede ser que tardemos en publicar los balances porque
lleva tiempo y depende del tiempo que puedan dedicar las leprechauns.
Si creés que faltan datos o querés preguntarnos algo, podés
[contactarte con nosotras](/contacto).
